美國總統面對媒體fake news 都冇野可以做，仲可以點

唯有學trump日屌夜屌